阿媽唔記得有冇幫我申請過bno點算好?

爬過文 睇到有人講過擁有過bno三大特質 我自己有齊曬三樣 但亦google過話唔係100%肯定
咁其實有冇咩官方途徑可以查到呢?
我91年出世 97年頭去過日本旅行 但阿媽話唔肯定我當時去日本係用bno定特區護照 我反問97年7月1日前已經可以申請特區護照咩? 佢話佢真係唔記得

應該有BNO啦
搵返本舊護照出黎先啦

特區護照好似97年7月3日首次簽發
如果係97年頭，就一定係bno

問題係仲未搵到

你上網搞renew咪知有冇

有established有99%有

你搵唔到都唔緊要報lost case啦

就*

係呀 當年係97年新年去日本的 人生第一次去旅行
但點先可以肯定首批特區護照係幾時開始申請? 我維基睇到話係97年7月開始 但唔敢信足

01 link 教報失 粗粗地睇住先

係? 個system會show出黎? 係的話你解答左我難題了

邏輯計，特區仲未成立，點樣比你用本理論上唔存在係地球既地方既護照出入境

番去旅遊台睇薪火po啦有整合好doc唔睇睇支那01

好大機會係BDTC

又話有爬文
薪火post 咪有講可以send email 去邊度問

要等一排先知有冇，如果佢同你講成功報失咪即係冇
我諗唔會冇都同你講成功報失掛

Report lost左先
成功report到就得

以後我ｓｈａｒｅ薪火

Online system 會問你有冇唔見本護照
唔見左+唔清楚自己有冇》報lost case〉等hmpo覆你ref no.再繼續apply

『薪火post』BNO 續期資訊(88) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新

你証實自已真係有爬過文？有爬過你就唔駛問人點去証實啦。

正路都係 嘗試報失睇吓BNO嗰邊點覆
樓主又唔爬文又唔報失只係上網齋問做伸手黨

果你無法找出舊的BN(O)護照但只持有一本接近主權移交前簽發的身份證明書，可能意味着你並沒有英國國民(海外)身份。

兩本都搵唔到

好我試下報失左先唔該曬各位巴打

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

唔一定

send email
我見到蘋果有post話可以check

你阿媽有冇，有就你都掂

你隻戇鳩曼狗疊埋心水做中國人啦
屌你老母

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

想問下有BDTC係咪唔可以而家申請BNO定可以照續？

如果當年無轉做BNO就無架啦

冇登記就冇喇

我老豆廿幾年前已經唔見左BNO副簽個D唔知點搞

寫信解釋

整甲揾到食?

我係居英英國公民 打左BNO平權線一年

可以send email 去home office 問

越南人世界

可以試下用兒童權利公約第八條revoke decision

send email問

樓主老母弱智

以前仲有呢隻去旅行喎

香港身份證明書CI
香港身份證明書英文簡稱係CI，係畀冇入英籍（冇BDTC、冇BNO、冇BC）嘅香港人申請嘅旅遊證件。亦都係喺97年之後唔再繼續簽發。

我老母都唔記得有幫我申請過
話咁細個都唔會去旅行架啦 點會申請
但執執下屋又搵到出黎

但係回歸後改過名呢

咁你肯定冇

柒少陣 我本身已經係澳洲永久居民